特發！急！少女遺言有人毁屍滅跡！

有冇巴打一齊上去阻止？

推

dllm

快d推啊！

推啊！

屌爆佢老母

癡撚線！

Push

Push得黎都油曬啦
但push

推推推推推

幫推

push

push
go la 樓主

推呀！

唔通人地永遠留住係度咩
住客行過見到唔會唔安樂？
咪撚咁on9啦
死者都放左上ig
抹不走
唔好開d post搏上位plz

backup所有相片

如果係房署職員或保安合理
如果係街坊廢老，就要阻止

其實預左架啦遲早，佢一野批灰就遮曬啦，唔洗30秒，但係事實一早save曬係整個網絡世界，永遠存在。

屋村係咁丫 所以先要影相 始終都要清走 希望妹妹一路好走 亦希望大家力量可以集中對抗高官同惡法。

唔會可能保留到，大家在心中啦

證據黎喎
點知係咪寫寫下比廢老見到發癲推左落樓？

公屋無辦法啦

唔通私樓會永遠比堆字留係到咁觸目驚心咩
其實大家唔洗太大反應，已經留曬底

雞雞加油

喂
講真果句
你係隔離鄰舍都唔會想有咁大幅遺言
係你屋企樓梯啦吓話
遲早都要油架啦
唔通永遠擺係度

呀胖你好

cap晒圖 影晒相 上晒報
留晒係我哋個心入面

咪隨便油囉

阻得一時阻唔到一世

推 快去

影完味print 返張貼係到囉

由於我地管理悼念處人手都係自發，
所以分唔到人上去，對唔住大家

整走返佢有咩問題

推
真係狗黎

推啊屌

真仆街

呢單就咁快手

平時投訴就慢慢做

推!

睇下人地遺言講咩啦
神探
唔好拎死者上位plz

永遠存在香港人嘅心！

仆街仔，ig啲人有可以話係假圖
而家警方已經調查完成？
憑我睇嘅新聞警方仲未完成喎
一日未調查完成個死因有冇可疑， 就咁就拆走證據係妨礙司法公正

又唔好盲屌... 咁管理上佢要清返現場都情有可原
本身有影低再將呢個真相擺去唔同網流傳就已經足夠

同感

破壞現場法證？

都唔知你班撚樣推乜鳩

係看更黎，表明話上頭指示

話我博存在嗰啲撚樣，我屌你老母啊！
咁撚快手做野，仲唔撚係心有屎咩？

快到咁 cls

搵人起個阿叔底啦不如

咁過份屍骨未寒就郁手

Push!!!!

推
屌你老母仆街政府

分化撚

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

港共政府真係仆街。

痴撚線

好在我地都快手backup

影晒相keep晒底
留係牆上定留係心上都無分別

你仲唔快啲去？
你留得一時 留得到一世咩？
有哂圖，無撚謂

據我既經驗呢
壞咩都好正常要排隊影相
再等上面批工作單先有人埋位做
紅日正常就唔開工既

今次做野仲快過平時爆水喉
應該要有物業經理/分區經主管級既人落柯打先得

唔通留段遺言比住客日日睇咩
大佬心寒架

不如拆左落黎 貼係你屋企門口？

屌你去拖住佢先啦仆街
得個講

我睇到個post頭一個反應都係“屌你老母！咁都得？”

有部份人話總要清理，我理解
樓主你都只係將件事報導出黎
其他人如果非藍屍三毛
其實冇需要串甚至攻擊樓主

最後多謝樓主您話我地知
我地一定唔會忘記政府做過嘅每一樣暴行

仆街！

無乜好阻
理性少少

阿叔可能發生咩事都未知
你搞完個阿叔
仲有好多代替品

認清邊間管理公司先係最重要

算啦。遲早都要清。影左相留左底咪算

點都要清理架啦 留一世咩

on9, 連登仔唔L識為人設想, 換轉係你棟大廈都想擦甩佢啦

多謝巴打，啱啱搵咗

抹得走你既遺字，但係抹唔走你既夙願，一路好走

ideas are bulletproof 我覺得唔好距泥實體 份心意要收到已經收到曬

印出嚟大大張咁貼，撕完再貼。
我仲要周街貼

都冇刑事成份，點會進入司法程序，又點會妨礙司法公正

依個好正常姐

大家都有哂BACKUP啦

一定要貼到周街都,話俾全世界知呢個政府係點樣殺害年輕人.

岩 通街派 最好入堆利士封送比班貪小便宜廢老

垃圾樓豬你見到唔第一時間衝去阻止？
死鍵盤戰士淨係識開post

毀滅證據？

掩耳盜鈴

有冇啲好啲嘅version
印出嚟好難睇

唔緊要，print 出來再貼

唔好亂起底啦

正常情況
毀乜撚屍滅跡

有啲野將來會還架
遮唔到一世

雖然點都會洗
但係會唔會太快手

公共地方你想點阻 影地左就得喇

今日唔洗聽日都會洗
只要影相留低咗就好

抹一次寫十次
遍地開花

係你門口寫，你唔好抹添啊

推呀

遺言都洗 屌你老母小心收尾個幾年

唔請一世留係到
連登仔比啲常識可唔可以？？

通

兩邊都有遺書？好似唔同角度？

佢洗左唔緊要, 佢永遠係我地心中 print份遺言出黎一人渣住一份 咁佢就永遠唔會消失

成班弱智野蠻撚，諗野都唔撚正常

終於有人講真心話，小心比人話三毛

屌

我寫左遺言, 代表我死左一定係自殺?
我寫左遺言之後, 我唔想死喇, 但你殺左我
咁就全部入晒我自殺度?
我地覺得佢自殺, 係個人諗法,
加上, 遺言你肯定係佢自己寫上去?
我迫你寫完,甚至我幫你寫完, 再推你落樓又得唔得?

呢D野就係法證 / 警方理應去做既野

jm9

夠喇 大家唔好再無恨推高依件事 死者遺言大家在心中 唔好再煽風點火 低調處理番 唔想再有人跟住做

真心 撐樓主既人一係on9 一係係鬼扮

平時又唔見房署咁撚快做野
司馬昭之心 路人皆知

咁其實影低左就算啦

其實都好正常 但無諗到咁快
平時又唔見咁有效率

快d推啊 屌！！

呢d 一向都快
...

Back up張圖就夠

落黎幫口啦 保安想清呀 話有人投訴小朋友行話好驚
又話晏晝有活動（嘉年華）
依家洗緊地

仲有條片

佢係咩人先

有聲

未完成調查就封鎖左現場繼續搜證啦

有曬圖影曬相仲想點 d字放係到成世咩

留比警察去查啦關你撚事咩
咁撚叻就幫手去調查啦，坐係度，鳩下鳩下

果然會咁做！

始終都要洗
多謝各位巴打上左去影相

咁撚柒關心就一早去現場影相留證據啦。係度講有鳩用？睇到"抗爭者"既質素，得淡笑

未上死因，妨礙司法公正！！

其實佢地有責任去清既

不過平時做野冇咁快姐

係又突發，唔係又突發
洗走佢唔係大問題，如果留係到，有其他人見到
情緒控制唔到，分分鐘有第3個，第4個出現

實物比圖片既影響力係超出好多倍

又或者咁講，如果係你屋企隔離見到，唔多唔少都會影響到你心情，試下將心比己啦

這些文字，把它擦掉無可厚非，以免對居民做成不安，重點係沒有保留下來的原因，亦談不上毁掉證㯫。

大家要客觀並合理的分析，否則，跟五毛的問題相若。

推！！！！

非專業
兩種字跡
他殺定自殺都未查到就毁滅證據？

五毛多到嚇死人 連仔你搞乜

不如print圖出黎，貼喺每一層後樓梯

要share都share晒篇文

唔會抹一抹就可以當無事發生過

投共就咁快手

而家死因係咩都未搵，咁快刷走晒？
btw 26仔下次可以考慮開多幾個post扮下野，會似Ｄ

妨礙司法公正 告得

你係咪on9?
遺言係死因證據之一，我燒左你去遺書得唔撚得？

做鬼=on9。所以都係on9多

有影低就得 駛撚介意洗牆咩

唉屌

一把年紀
#263103
Show Blocked User - 一把年紀

米叫我爸爸
#229019
Show Blocked User - 米叫我爸爸

你岩 係我唔update
警方係相信事件無可疑 ()
我依家收返妨礙司法公正既講法

我只有一個account, 亦係因為反對惡法而開的。 死因由死因庭處理，文字已有記録。這些文字真跡對死因庭研究是不重要的。請拿出理性分析的道理來。

唔好扮識
係有可疑一早俾CID接左
同埋就算普通有人自殺
有遺書寫低差人都會影相

幅牆洗唔洗
差咩事
同埋老妨。。。唔係咁解。。。
唔好消費死者搏上位ok

呢D不嬲都會清 驚人見到會情緒不安
其實要睇嘅上網都大把相睇到
唔會話洗左就無人知
顧吓嗰邊居民感受

好正常，唔通要成世留係度？
好撚幼稚

去緊現場

好撚多連仔走緊去五毛行為行列不自知 仲一味學佢地dislike同block 要有分析力好難咩？

阻得幾耐得幾耐！

屍骨未寒！ 就殺遺言！ 咁算點！

咪係 話哂公眾地方黎 你想留成世?

諗下先再開post啦唔該

一邊遺書一邊反送中

真係無需要，啲公屋居民仲反感，亦無人會去現場睇，有心睇嘅上網都睇到，真心唔知推咩

尋晚有個巴打影左好多相仲拍埋片。

點樣搏上位 洗唔洗咁陰謀論?
我只係唔想個列士最後留底比抗爭者既野消失姐

過左頭七回魂先禁言係咪好d，回魂眼見遺言已抹殺，有咩感受

正常都油返油架啦 理智d啦

好，你岩，咁請問你支唔支持市民因為呢位少女既犧牲再度上街？

唔緊要，我地記得內容係咩，點抹都抹唔走心中果一片。
71上街

連登真係好多弱智仔 幼稚到

烈士遺言 現場錄影版

佢可以油走牆上面既字
但永遠油唔走香港人心中既烙印

我上兩次都有上街。我七一會上街。但原因不是因為這女死者。女死者其他病，惡法、男友分手都可能係trigger.

鬼唔係on9 仲醒過大部分人

佢地只要塑造到部分連登仔係on9，外面就會認為連登仔就係on9

同一個黑警 = 全部警察都係黑警一樣原理

頭7都未撚過就抹走，正仆街

影撚哂相你滅囉

我有少少質疑樓主放呢張圖咩居心
我住粉嶺，後面好明顯係粉嶺中心，條橋好明顯係去碧湖花園條橋，呢個方向嘅居屋好明顯係欣盛一帶，根本同嗰個女仔住嗰度(嘉福)完全唔近
唔知樓主想煽動啲咩

印張野 層層貼？

遮住咪得囉on9
查又未查完 洗乜抹走佢呀？

有冇人鐘意臨慕阿？

現場咩環境？
係咪油咗喇？

都無法
好在咁多香港人上去影咗相同片

永留我哋心中

ok,咁你都算支持市民71上街反政府既

係要貼滿全香港

都唔使頭7未過就油 垃圾政府

將相印出黎 貼返上原位
撕一次貼一次

???

六四一日內就完成毁屍滅跡，中共強項

講真，係呢啲地方寫俾人清預左㗎啦

搵人做個噴漆既模，層層同佢噴一set

屌佢老母！

私樓唔會清？

點都一定清架啦.. 不過估唔到效率咁高啫.. (如果係房署)

推
CLS

毁不了的

樓梯位看更一日巡幾次
印出黎周街貼仲好

佢ig同好多人都有哂證據，你油哂都冇用！

都數碼化左，正常就算大耳窿追債，房處都會油番白油，只不過係今次動作特別快

我都有少少質疑你智商

牆又唔係公共空間…
管理處要做，你吹距唔漲

DMO定PSAU管?

連登仔係甘上下

睇地圖啦

搵人寫返得唔得？想幫手但住得遠

其實係人地住宅嚟嘅
消滅好正常

燒山都有講

兄弟，大家要盡量不敵我，另一方都有自己看法。最緊要係說道理！七一大家要時不時飲水。今天已經好熱。

維穩
屌

屌 都backup哂
你想留到幾時
人地樓黎

大家多解釋便好了。我都係新嘅連登佬！

好柒呀，做咩咁怕「反政府」三隻字呀
出三次街又忽然講起咩不敵我/另一方/說道理/飲飲水咁中立？
26仔練多d先帶風向啦

住北區既請入

幫幫手

其實你對眼定個腦有事？
明眼人一睇角度都知係嘉盛嗰邊影過去

想分化都搵個好小小嘅理由啦

話你地知有件咁嘅事發生緊
唔講轉頭又話點解會無啦啦消失咗

唔想再作任何評論
亦唔洗再推
已經無意義

真係好失望

五毛黎講你都算最弱智個批。

鏟返走d油

唉

印出黎四圍貼，everywhere

咁都搵位入

入咩老母個閪

成班狗官正仆街！

弱智唔好上連登

屌！！！

呢個我用ps整既，隔離post有好多巴打都整得幾清，不過可惜無高清原圖，有啲難執。

都ok

我說的是事情要講道理。一開始就立埸前設、敵我先分，會遮敝問題重點。你先background check 我幾個posts 先話我係唔係25仔。反政府都要知反政府的什麼吧。

我連一毛都沒有收。是否不同意見便被自動歸類為五毛？那你跟中共獨裁沒分別，更甚。

痴線，呢d就勁快手，完全大陸咁

妹妹你嘅遺願，香港人會記得
雖然大多數香港人都係善忘，但我會記得

收皮啦你繁體字扮香港人？

我香港荃灣留產所出生的。

咪係囉 連登真係多on9

小學新蒲崗某一小學、九龍某一中學、香港島大學。沒有一條毛係大陸的。

我諗應該斟酌個點係：
太快將有關證據去銷毀

講真要查嘅話，字用咩筆/字體對證/時間發生等等化驗都要做

好彩琴晚有巴打去左影低....

記録

但平時房署做野唔會咁快
你叫佢整 要先搵條友上黎睇左先
然後再約另一日先整

是，記錄。iPad 手寫。眼睛不好。

黑警 中共 林鄭 689死全家
HONG KONG IS NOT CHINA

又分化新舊會員

我舊acc唔記得左 isp個email轉左開唔返 唯有用新isp email開新acc。

呢個廢老又真係唔驚比鬼跟
夠薑做埋啲咁既野
真係因住

點會唔係
利申 住係廿四樓

大偵探

點解影唔撚到啊？
聽日日頭拍埋片俾你睇都仲得

火車站附近仲有邊棟樓用米黃色

小小愚見